英22歲男塗花生醬落鳩，無辜鬥牛犬吃掉後遭人道毀滅

生殖器塗花生醬 男子遭愛犬「去勢」變太監
11月04日(日) 06:03更新 00:13建立
大個子小子（左圖）將主人的生殖器咬掉。（互聯網）
大個子小子（左圖）將主人的生殖器咬掉。（互聯網）
英國蘇格蘭東洛錫安日前發生恐怖血案，一名男子於生殖器附近塗上花生醬，結果遭自己的鬥牛犬瘋狂攻擊，幾乎喪命。男子經搶救後雖然保住性命，但由於生殖器已被愛犬「吃掉」，無法玉莖重生；鬥牛犬也被人道毀滅。

警察表示，22歲男子所養的鬥牛犬名為「大個子小子」（Biggie Smalls）。男子當日在家中和愛犬獨處期間，突然在生殖器附近範圍塗上花生醬，釀成慘劇。警員到場時他已躺在血泊中，送院救治後恢復意識。

不過，由於男子的陰莖和睾丸已被犬隻吞下，令生殖器無法駁回。警方坦言，初時以為男子是遭人毆打才倒在血泊中，但調查後發現原來他是遭愛犬攻擊。男子事後簽署文件，將「大個子小子」人道毀滅。

On9主人

隻狗本能係食野，好無辜

弱智先會養鬥牛

22歲仔可能仲係處男

達爾文獎

做得出呢d 野證明左係弱智

比特犬果d仲癲

陰莖睪丸圖？

好地地點解會搽花生醬落碌鳩先

btw一開始以為係假 點知search完係堅料

現代太監

因乜事要搽花生醬落碌鳩度呢

貪玩
同埋測試隻狗忠誠度

拎真鳩試

想隻狗幫佢含

見到隻狗目露凶光?

為人類基因作出貢獻消滅愚昧既基因